有無 黃色婚宴 場地 介紹？

睇完逸東，唔係咁arm，場地太細。

朗廷太貴，38萬minimum charge，玩唔起

深黃

咪搵住啦
半年後都唔知執剩幾多間

呢句真，我地睇左咁多間，都唔敢落大訂

依家最後點?

鷹君集團酒店

Eaton, Cordis, 朗廷……